有ac好撚威?

係㗎啦

呢啲優越感

唔威你都唔會係度開post問啦

岩岩攞到ac先會覺得威

屌 其實唔明咁難開acc要比人撚
上得網即係有isp 有isp自然有email
而家d 00後90後又自稱咩科技世代
上個網搞下個email都唔撚識

有acc其實真係冇咩優越感 只係代表你係正常智商

yes